625逼爆選管會諮詢

原文：
嚟緊區選睇怕又有DQ

625晚7-9 在 鰂魚涌基利路1號鰂魚涌社區會堂 舉行公眾諮詢大會，歡迎市民出席發表意見。

7月10號前一人一信 eacenq@eac.hk

請文宣巴打大力宣傳!!

推

推！！

不推不是人！！

幅圖嘅原文係第22頁